Hij is vreselijk slim en weet alles.
Zelfs de heer Elmbourne vraagt zijn advies; en zijn eigen familie - nou, hij 'runt het.'
Je weet wat ik gemeen, schat. '
"Ja," zei Esmeralda.
"Ik denk dat ik het doe.
Maar als hij dit alles is, wel verspilt hij zijn tijd door tegen een meisje als ik te praten? '
Lady Wyndover lachte zacht.
'Omdat hij je op prijs heeft gesteld, mijn lief,' zei ze.
"Ik ben er zeker van Ik weet niet waarom.
Oh het is niet omdat je mooi bent; de mooiste vrouw in de wereld zou hem niet bewegen.
